狗隻由運送,上gear,指揮官排陣,佈防,最快起碼一個鐘

呢個鐘基本係任你玩,可能有幾隻唔齊gear(葵涌光頭)出嚟送死,好似噚晚沙田馬鞍山咁,把握呢個幾鐘玩完就散

water can flow

係
閃電戰唔夠快
一standby就散水
真撚狗